說好的找數軒呢...?

又話三月會出碟
仲話會出兩隻(一隻Pink Dahlia#2 一隻新碟)
而家4月啦
都仲未出
推到英皇職員見到

推

出年三月呀

佢都冇講邊年

唔通真係要等咁耐
缺年初就出左
但要等到出年先埋成隻碟會唔會太遲

都知出唔到架啦 走數走到出哂名

口響響大隻講